台北保護傘去後感

我係唔會批評黃店難食同貴既
係唔會批評黃店難食同貴既我
貴同難食而長期存在既店大有人在 某種角度睇唔算飲食業最致命問題
台北保護傘問題相比貴同難食 似係經營上問題仲大
首先 點解冇水吧既呢 近似同類餐廳冇水吧唔多見
有既時候都會可以雪櫃拎汽水茶
呢啲貨CALL就有, 而我見雪櫃都已經存在 唔提供飲品既理由係乜野呢 ?
然後 講到飲品係有紅豆冰 紅豆冰唔係問題 紅豆冰唔平都唔係問題, 正如我講
但個定價邏輯 點解 意粉 > 紅豆冰 > 西多士 ?
香港有冇咁樣定價既例子 究竟理由係乜
第3 公館學區最高競爭之地 選址唔係問題 我估計關乎個業主, 可能附近慈善團體啦
但點解週休兩日呢 週休兩日之餘點解作為都會區餐飲業要休星期日呢 因為慈善團體?
同區好少店會咁樣來店冇歡迎 離開冇再見 除非好忙好忙
第4 講到好忙 實際上有4個店員 16個座位 1對4 咁大家去太興同茶樓數吓一對幾多
就知1對4應唔應該係忙 然而 收銀兼帶位都係未必有人企 而4個都似乎唔得閒狀態
餐具枱面 係香港一般唔得閒店既乾淨程度 亦係香港人旅行都唔想見到既嘢
第5 講到4個店員 咁其實最多4到6個 一來 呢種工作可唔可以俾到簽證人留低都幾疑問
二來 包括一兩個識既睇住 救到既人 咪最多 三四個 但就高成本大製作易蝕難捱

總結係經營者同職員似乎未準備好沉個身入飲食業 無關喺邊度開
不如轉型 或直接做其他生意 仲低調啲

1999

揾人幫下佢地喇

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

樓主講得啱
呢間舖嘅出現
裡面嘅人，本身一年前大概無諗過自己會變成要做餐飲
一來未必有天份
二來未必有經驗

所以同其他正統開餐廳
本身有熱誠 有行業知識 知點運作
相比應該會比下去

咁樣真係好正常
但如果搵到個問題
希望有行內人可以幫吓佢地

即係唔講味道
間餐廳成個營運方針都有問題

睇到1999

1. 餐廳冇水吧，雖有雪櫃但不提供罐裝飲品
2. 紅豆冰定價不合理
3. 休假2天原因不明，基本商業待客禮儀奉
4. 四個人員工未係社會返過工咁，唔識話頭醒尾
5. 經營不善蝕落去，好難再救人

就咁睇好多問題都係基本，自己唔改善點幫

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【文宣復興】文宣全港大行動 求人求錢求資源

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

可唔可以影D相黎睇下？

我唔知佢地識唔識煮野食
不過你就肯定唔撚識寫文
1999到

又唔係非做飲食不可 又唔係有經驗有興趣
不如趁早轉型

我判斷佢應該唔會蝕

你真文盲

我都唔知佢up咩鳩

唔可以

3. 佢地其實有野做，有次我去到佢地話今日唔做生意，要去擺攤檔賣野，可能暫時未有咁多人手兼顧兩邊。

咁咪跟唔到營業時間開
亦都係死
就不如就做其他嘢
唔好做餐飲啦，冇咩好理由非餐飲不可

封左關 你點去到

好那多人過去讀書，唔少人移左民過去，少部份人係果邊做野

濟留、

笑撚到我仆街
直接同佢地面對面講唔得既
打篇千字文上黎 當自己大師

樓主你真係Pin呢個好過啦
簡單易明,你又唔隔行分段,1999

我幫襯完你老母
有意見都係打包膠唔會當面講啦
傻閪 幾可有人食完當面呻

佢哋唔識字由佢~
我啲字唔係俾文盲睇的

樓主有冇學過中文
講野1999

咁你條柒頭就咪撚扮比意見啦
又要型又要屌9人
嘔撚心

你意思 唔係做生意?

我屌9你啫, 冇屌第二個, 冇人同你分擔架
俾碌9你就擔啦
客觀評論就係咁, 冇幫與唔幫
你覺得扯火可以打開窗跳出去

我意思似乎應該趁早轉第二行生意

咁嘅心態做邊行打咩工都死

我冇評論心態
不過轉做炸雞, 書店, 飾物, t shirt, 雞蛋仔
以睇得到既表面情形計
都會容易啲

好lun過你9倍呀

你學好d中文先屌人得唔得
成篇文d沙石多到癲撚哂線
係咪中文1左去台灣讀書

樓主不用勞氣，呢處有唔少三毛。

睇得明既人自然知你想講乜，睇唔明的人就由它吧

批鬥完香港黃店轉戰台灣黃店

其實呢個諗法都幾好，應該私下俾意見，唔使下下公審

咪幾好 出嚟俾我屌 閒時屌人我都開心

憑你講呀? 挑 邊lun個

唔啦 人哋有人哋做生意
咁叫公審 咁openrice咪上訴庭

真係1999又唔認嗰下好嘢

By the way好似好多人都對呢間嘢有意見

樓主寫乜9

我係唔會批評黃店難食同貴既
係唔會批評黃店難食同貴既我

屌 重組句子呀？

我啲字唔係俾文盲睇

為免文盲睇唔到
重要既嘢要花式講三次
但同時又唔想服侍你啲文盲
講住兩次先

你up乜9呀 睇唔明

簡單黎講
又係好快執笠收場

班友都好廢
你都用哂第一第二
都睇唔明?

唔好意思啊，可唔可以借個置頂

[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

邊學邊努力

gordon ramsay

睇得明（句子結構真係要執執）
同埋係有建設性嘅提議（黃重要但都要有質素）

但樓主串過馬撚真係

希望可以改善，先有人幫襯sustain到

一開波嗰兩句已經r爆頭

樓主有讀寫障礙，打post 都咁嘅樣，我諗日常溝通應該慘過食屎睇到一頭霧水。

屌你咁真係你表達有問題嘛 Pin咗佢喇

係咪台灣住耐咗打粵語溝埋口語書面語先打到咁

都唔係咁呀似係個腦諗到d咩term就直寫 無組織成一句完整句子咁

屌你分段、隔行、標點符號都唔撚識仲好意思話人文盲

樓主中文造句仲衰撚過啲細蚊仔

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

台北黃店食評-保護傘(好難食）

我都去過 好難食
比左我個post佢地睇 應該有改善既 希望越做越好

On9
兩百個人正評話你1999
你完全唔覺得自己有問題？

自我中心到
有時間批評人不如檢討下自己先
唔理黃藍，但你陣廢老味出哂嚟

你自己選擇聽唔聽啦

完全唔肯接受批評

屌你up乜鳩呀 難食同貴 難食同貴 貴同難食on撚99咁1999

同啲藍絲有咩分別

其實硬體配備又新又齊
唔需要執

可能直接改跑道仲free

正義不必然要慈祥

飲食+服務
其實唔係人人適合做
當地數公里範圍內 有求其估計住咗五千人既大學宿舍
賣炸雞 或雞蛋仔 或波仔叮飯咁既嘢
賣到凌晨三點俾啲肥仔打完機食
應該都會幾賣得
而且可以請相對多人
反正理論上佢想請既人都算得閒 唔怕返夜

唔識
俾外星人捉咗新返嚟

難食唔係佢最重要既問題
相比佢一啲問題, 我覺得難食簡直小事

應該係要搵個熟手既教佢地做
宜家好似自由發揮咁啫

你有你閪痛
唔通我唔夾餸咩
200人喎
挑~

檢討.....0%
檢討.....完成
檢討完發現我錯在屌得大家太少
大家包括睇住既每一個你在內

個卡邦真係唔見得人 餐廳做法係先焗好煙肉備用，因為新鮮煙肉太多油同水難炒得香，個汁又收得唔好如果趕時間可以自己打白汁可以節省收汁時間

其實要真心想做飲食同做服務業先好做
好多茶記企堂阿姐阿叔, 係就係人衰衰咁
但佢哋有時係會識企客角度睇
你坐低, 佢望望張枱乾唔乾淨
你叫完嘢食, 問你要唔要嘢飲, 之類
呢啲人雖然真係格衰衰咁, 但真係投入飲食業既

公務員想講少少嘢

感覺上賣蛋牛治適合過而家，起碼易整d

呢一刻計,
直接買個街貨叮熱俾人最好

最下
Btw
你啲語氣好撚閪

我都覺

炸雞塊/ 雞蛋仔/ 炒印撈
凌晨直送大學宿舍
冇得輸

PIN 邊個呀老細

多謝幫襯

有少少1999，但都睇得明

咁嘅價錢咁嘅質素唯一賣點只有黃店，希望有經營餐廳經驗嘅人可以下佢哋刀叉又唔抹乾淨

你真係1999

佢地啲員工既服務係香港咪接受到
但同台灣相比差好遠 野食仲要咁好難有回頭客

其實有冇諗過係你表達有問題

大家都假定咗有份工比手足做就ok
但可能手足根本唔想做呢類冇前景嘅低技術藍領
我唔知手足學歷如何
但係香港 餐飲真係冇學歷嘅人先會長做
手足可能諗自己為抗爭付出咁多 但換嚟只喺係台灣做待應
心入面根本好難接受

保護傘呢個idea好睇唔好食
甚至可能衰過一筆安家費

你以前作文扲F?

我係唔會批評黃店難食同貴既
係唔會批評黃店難食同貴既我
貴同難食而長期存在既店大有人在

貴同難食居然一開始存在頭三句
唔止難睇累贅,仲深刻令睇的人覺得間野貴同難食

香港標準係OK
台灣嚟講算唔乾淨
一間店既然靠主題, 可以放棄廚藝冇問題
但有啲嘢唔可以放棄

香港之所以西係因為真係忙
咁既客量同速度要求, 就算東京都西面
然而台北唔忙